林鄭半夜發聲明反駁資深AO：無事實根據兼虛構

有資深政務官周五以「褟中仁」發公開信，力數特首候選人林鄭月娥在政府期間四宗罪，包括在多項爭議政策中不聽意見、厚顏拎「一校一社工」邀功、削開支勁過曾俊華但又言語偽術包裝做「資源增值」等。

林鄭月娥競選辦周六凌晨一時發表聲明，對該名「所謂資深AO」的指控深表遺憾，指內容欠缺事實根據及完全虛構。雖然公開信中列舉出多項例證，但林鄭聲明就指對方無就指控提供實質證據。

聲明只重點回應資深AO的公開信中，林鄭擔任發展局局長期間「扣起土地清單」的指控，強調林鄭做發展局局長期間提供土地的工作，全部可在每年財政預算案後舉行的賣地記者會找到記錄。聲明又乘機卸責曾俊華，指土地供應工作涉及其他部門與政策局，而相關工作都要向財政司司長領導的土地督導委員會匯報。

【林鄭競選辦聲明全文】（只有英文）
In response to the anonymous allegations published in Apple Daily on Friday (17 Mar), the Campaign Office of Carrie Lam would like to express the deepest regret as the allegations are totally groundless and is an absolute fabrication. It must be pointed out that the so-called senior AO, who made those allegations anonymously, has not provided any evidence of what was mentioned.

The efforts made by Mrs Lam in her then capacity as the Secretary for Development in supplying land for housing and other business needs were clearly documented in her detailed statements made at the annual press conference to announce the annual land sale programme following the Financial Secretary's Budget Speech. Also, land supply work always require team effort involving other Bureau officials and the planning and land departments. And such efforts were reported to the Steering Committee on Housing Land Supply chaired by the Financial Secretary. This Committee was set up in the last term of the government and served by the Development Bureau.

Campaign Office of Carrie Lam
18 March 2017

鬼鬼祟祟

最中意半夜出聲明，同民賤聯一樣
唔見得光咁

又話好撚攰又半夜發聲明

間接承認係真

告佢呀笨

半夜發聲明以為無人留意
結果俾人上網屌咗先
On9

啲用字...

好學唔學，學梁振英的語言藝術！

無時間見基層又有時間打文

有時間出聲明
無時間見基層
垃圾

咁似阿邊個嘅
鬼鬼祟祟

人地舉埋例 你就剩係話錯 又無證據

咁公道d 講，舉例果個都冇證據 睇下黎緊幾日有冇野爆

冇檔案法既保障下
D記錄比人銷毀左未

唔出奇，政府內部啲文件仲犀利

淋病似住政府無人敢攞資料出黎爆料,人地舉咁多例證就話人作野

心水清嘅就知有根有據啦

真係好蠢

出左博你睇唔到

攰又唔早d休息,急急腳出聲明反擊